35歲男嫖客確診無源頭 曾到旺角鳳樓召妓 局方派員拍門籲檢測

旺角建興大廈懷疑有男嫖客感染新冠肺炎。本港今日（23日）新增73宗確診新型冠狀病毒個案，其中8宗屬源頭不明個案，當中包括一名35歲男子。消息指，該名確診者承認於本月8日，曾到旺角花園街及亞皆老街交界建興大廈光顧鳳樓。當局知悉事件後，上周末曾到上址尋找有關性工作者但無果，據知確診男子報稱忘記曾到訪的樓層。警方連同衛生署人員，今日凌晨曾派穿保護衣人員到上址洗樓，呼籲一樓一單位內的性工作者接受檢測，以防爆發新一輪的「召妓群組」。

據了解，衞生防護中心今日(23日)公布新增73宗確診個案，本港亦累計已有5702宗個案。73宗確診個案中，有8宗屬源頭不明，包括該名35歲男子。據了解，他居住於旺角區。

睇你班雞蟲幾時中撚晒招

阿蛇又有得放蛇

呢一波全部都係禽流感黎

又會咁老實

雞蟲狙擊手.jpg

球拍大廈

鷄幾老幾醜都有後生屌
之前有白痴話邊有後生
係你入世未深定住火星

不明源頭 多人前不能言不明源頭...

大廈內有「一樓一」工作

大廈內有告示要求雞蟲配戴口罩

召喚狙擊師

3萬隻又有排驚就真

買球拍群組

勇氣

冇媽屎！冇食屎！

狙擊師應該睇緊呢個po

可能單身寡佬叫雞好正常

都有屋企人, 親朋戚友呱.

是咪老衲

隻雞就正啦，一次收$5400

哪兒來的勇氣
除非佢全家真係死晒

自爆師

呢張排隊買羽毛球拍真係好經典

呢個識做生意

運登波台手足

你叫真係去買球拍個d典算

無源頭即係支那

個SLOGAN讀到我黑人問號

就黎有羽毛球群組

35歲邊度後生啊

雞鴨群組

係咪早幾日個狙擊手巴打

no mask no sexy定no mask no sex

仲未有人貼狙擊手？

認左佢咪幾好負責任

算啦你當果度睇場啲人英文好好咩

有承擔真男人

已經冇反對派㗎喇
點解正苦做野噉撚差

留名等睇政府強制召妓群組本月底前接受病毒檢測

建興群組

係檢測中心外職員舉牌「叫雞群組」

雞疫

啲狗食完一句阿蛇做嘢，錢都唔使俾

本月8號
今日都23號

酬賓週真係好招呼

雞蟲追擊師

狙擊手呀

將時到你個幢中

啱喎又，自僱人士

呢個時候 梗係大推飛機杯啦
乾淨衛生，再印埋香港加油
推去黨鐵站度賣
買樓都似

會唔會舉牌叫雞群組一班兄弟集合

可能同隻雞炒過大獲

報復

唔知呢幾條友中晒未

睇下呢個政府幾弱智，做雞都笑尻佢

佢唔報邊層，直接爦炒全幢，雞蟲式恐襲

應該多撚咗個 不 字

不明源頭 多人前不能言明源頭...

正想講咁樣係咪曲線自爆

雞蟲認樣啦

有聲

雞蟲群組

羞恥play

D slogan幾正，唔好做雞做廣告算la

好過班鴨 跳完老舞又唔認

啊牛喎

可恨在 被揭穿歡場曾留

老虎蟹都唔認

雞蟲追擊手(被追擊)

不明源頭
多人前 不能言不明源頭
戚袋袋 用我鳩深人條喉
德華樓全套侍候 輪到我交手

在睇新聞(紋)一刻才想到
衛生署來通報才知道
老豆問我點解會惹柒到
怎能話你知叫雞囉為你如實匯報

佢話乜都肯做
搓手了作吓狀嚟就好
不甘心
沒度她體溫 就亂打真軍
怎會中咗獎？ 我差點講真

㩒鐘一刻早已將病毒去轉送別人
我說 扮乜撚 明明雞竇內迫滿熟人
有綠代碼你就無須擔心
牙也沒刷你又含他碌撚
條癮我問心都穩陣
笠咗罩 也有每年驗身

不甘心 嫖完不開心
尤其這新聞 公布我身份
不甘心
明明找開心 就是不甘心
得我long起dum dum粒春咁dum

怎麼好
同team班人應該全猜到
難找個人可到來傾訴
我沒辦法掩飾我咁大煲
好人形象剎那推倒
時晨如若未報
要這麼的慘酷
檢測了我說但求病好

不甘心 嫖完不開心
尤其這新聞 公布我身份
不甘心
明明找開心 就是不甘心
得我long起dum dum粒春咁dum

深人條喉
德華樓推埋油深人條喉
一鑊熟自爆囉供埋同謀
欺騙你唔確定病情源頭？
有同謀 有同謀

老定後生係相對既

唔知呢位巴打有無肺炎呢

痴撚線, 條友成程唔戴罩

唔準叫雞，男人會唔會暴動？

啲標點符號都錯撚晒

清改成雞蟲群組會唔會好啲

人地賺夠啦

Salute

大師

証明恐懼撚係吹出嚟
不存在

疫情下，淫業大受打擊，砵蘭街的馬檻指壓變得水靜河飛，不少鳳樓大廈也沒有生意。同樣是一樓一為主的建興大廈，卻出現反高潮。原來，建興是國際化性廈，妓女全是「進口貨」，如俄羅斯、烏克蘭、泰國和菲律賓等，「依家都唔敢玩北姑啦，玩外國妹穩陣啲。」一名在大堂等升降機的嫖客，自有一套特別理論。

家變了

[sosad

我想問叫雞帶口罩 剩係屌閪都有風險

35歲都未皺皮

唔輪係掛

在狗屋臭格擺佢廿幾個鐘
狗仲驚過你

如果想開心 為什麼需要等

咪鞭啦

依個連登仔叫雞叫到全港都知

屌

聽過了

未來人

自己中撚埋
5000 恩恤金

香港人最鍾意打羽毛球

風化案數字直線上升

唔想害死其他巴打

同埋一定未結婚

35仲鞭鞭有力

歌名: 一夜雞蟲五千蚊

成件事錯哂

華盛頓

改圖未

陣亡

識就唔洗做雞

真係買球拍定?

跟佢讀一次好好笑 唔知up wt

冇女友冇老婆

武肺雞+500
叫完有政府回贈5000,又食又拎

呢個世界有冇男人唔叫雞

鞭師

幾多對 持續野到幾多對

羽毛球拍群組

深潛到而家

恩恤金 5000

以為拍門可以叫到人去做檢測，點知變咗係通知人走佬，人哋跟手就拖喼走人，將啲病毒四圍傳！

好仆街但好好笑

仲入腦過而家啲所謂marketing

屌你老母你講咩撚嘢呀

呢輪中招嘅都係叫雞叫鴨嗰班

酬賓週

雞蟲群組可以順便驗埋性病，仲要今次屌完閪有現金回贈又食又拎

黑警最多雞蟲，唔知會唔會連帶嚟個黑警群組就真係有請小鳳姐

樓主個名

有冇機會中晒三萬隻

多年來無女伴侍候，才唔理好醜

搵萍姐

應該無兄弟敢集合